聽日一定唔會有一百萬人

大家已經麻目咗

下 你老母個閪有一百萬條精子

淡友進場？